[Viu tv] 啪啪聲，太好聽 ptgf

竟然冇人開... 條女話平時係乖乖女
巴打們要小心了

仲話唔會同之後嘅男朋友講，輕鬆A0 扮純情